講真 班福建佬真係唔講得笑 佢地惹唔過

福建人出名夠惡夠團結 係中國同外國都係出夠撈偏 出夠既有美國福青幫
連美國海陸空三軍都驚佢地

我準備咗份小禮物俾佢地

同意 上次見佢擊退US Seventh Fleet

聽人講佢人都敢x

Fc咗未

美隊拎埋雷神鎚都唔夠打

259

知情人士透露 無得check

光復福建！時代革命！

福建萬歲！福建獨立！

好似幾勁 安輝d人都怕左佢地

得啦得啦 你老母都惹唔過

真，你睇迖狗

你咁多暗器怕咩

搞下氣氛 勿介意

又做黑警又係福建人
北角單野牠一定有份旨使

搵龍心幫下手？

25到

會去機場既手足！
可以叫旅客follow ig @freehk_
入面有唔同既英文文宣！可以俾佢地搭車睇同之後繼續follow up 香港既新聞！！！！！

上次咪收咗皮